星期六日休息。巿民家庭樂。

點睇？

星期六日冇嘢罷

仲幫手出去刺激消費? 食元氣行sogo去360買野食?

懲罰黃店

讚成

跟住家庭樂都比popo 告非法集結

休息, 激活黃色消費圈

唔係只係休星期日咩?? 做埋六喎 !!

都好 平日作戰好似仲有效
假日就當放假抖下

係時候懲罰黃店

職安真漢子星期六都要番工

支持 又搞個黃店購買日更佳

......

岩嫁啦，啲廢老地盤佬頭先至係到嘈話啲曱阻叉住佢返工

星期六日休呀

香港人好賤 比返啲家庭樂 比返啲人鬆一鬆兩日 順手拎返啲民心

如果星期一至日都咁 好多淺黃嗰班都未必頂得順 隨時變埋藍絲

星期六照塞 塞佢老母

和理非去商場唱下歌啦

咪玩啦,抗爭啊兒家,仲家庭樂

休息撚

你低能嫁
唔識揀鋪頭幫襯？

同意
比手足回氣
反正試左咁多個星期六日都唔及平日咁有效

和你shopppppppppppppppppp

調返轉一至五罷工
六日休息兼懲罰黃店

和理幫襯
勇裝修

行商場鳩嗚

新城市
太古城

仲有邊個商場愛國愛黨要支持？

休你老母 輪班就得

你隻閪手跛架唔撚識搵黃店？

黑警聽日攻cu , 點休

星期六根本塞唔到 返工既人少左咁多

和你shop

文宣日

和你shop
等popo 自爆

其實閒日對打工仔都無乜影響，返唔到一日半日或者老逢遲到但糧照出，老細吹唔漲

得啲賤種低下工種俾人扣錢扣AL,低智藍屍老黑出黎打人

禮拜六日suck有條撚用咩

收皮

罷買罷消費

吓，出去shopping 啦

唔知，總之隨你地自己喜歡，個人意願

休你老母

咁多5毛帶風

去迪士尼玩無人阻我掛😂

敵疲我攻呀

幫襯黃店

行商場

系
支持六日休息
一至五罷佢老母

星期六日幫襯黃店做番一至五既生意

休息

星期六日和你shop
買黃罷藍

屌你老味起 睇就知依條友勁鬼

留名睇星期一正常返工返學

讚成 大力懲罰黃店

拉

和你shop
和你sing
和你run

狗搞大學就 立刻十八開花 無就去懲罰黃店 吾好再亂用 （休息）
大學手足都未話休息

休息到人權法過左先啦

你屎眼雖私人地方
但跟據公安條例，而加要入你屎眼搵罪犯

懲罰！！！

星期六就休息下
星期一至五再戰

黃色經濟圈

星期六日和你shop

同意手足回氣
休息有時係為咗可以走更遠嘅路

香港人加油

休息撚又出現，叫親休個多數p牌 拉

其實佢地番好早 7點幾到個隻 如果係就要早d

係屋企冇路出去，懲罰唔倒

休養生息

自中大一役後 真正將抗爭帶入生活

衣食住行 終於連成一線

星期六日返工既好多真係手停口停果班

六日休息下
同屋企人食下黃店

原來唔塞=冇其他野做

係都做星期日
星期一開唔到市

利申：勿違法，求激活抗爭經濟圈

你覺得要俾對家有喘息機會
Green objects 熱愛著二噁英衫翻工，唔好比佢停！！

搞9狗宿

弱智都上連登？

回氣都好合理

文宣日！

樓上成班阿sir梗係想休息
休你老母呀

懲罰黃店 做文宣！

回下氣調整個身理時鐘 之後仲要日日6點出門 六日就訓個靚教各自開花 唔洗集合啦

[正視聽]邊撚個再話大學據點係鳩佔或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

要通過香港民主法案，要俾壓力參議院。
麻煩文宣做嘢。
如果留有核彈級警暴片。 麻煩呢2日要盡出。 打好國際戰線先。

懲罰黃店，去商埸唱下歌仔
有曱甴黎咪走 等商埸收皮

唔怕政府成機取消區選?

又吹休息風？咁不如日日休息 家庭樂啦

Chur 多兩日得唔得
人哋為你打生打死
外國加速審議法案
Finish it strong, ok?

星期六日罷食罷買罷市
星期一至五黎明行動

唔休息運動唔一定成功
休息就一定失敗

和理shop,

開足五日工喇

大家認真左 佢係曲到圓姐

係啊係啊，咁依家政府淨係一至五比民主你，六日變返獨裁得唔得

昨晚已經好多手足話攰夜晚開唔到花 唔休息下星期一點繼續

星期六日搞集會集下氣
新疆集會係時候了

Good

和理shop

休乜撚嘢息
最少都和你shop

岩呀冇錯

之前星期六日搞已經俾d師奶屌冇得帶小朋友周圍去玩

屌你老母

星期六日懲罰黃店，幫藍店裝飾以準備聖誔

無休

撚鳩sogo先喇

家庭樂，一家大細出黎行街叫口號做街坊食下TG

根本因為開真槍同暴大事件先未有大反彈
今個星期玩足五日其實好多人已經頂唔順

事實上真係有人咁諗，你咪由鳩佢囉。社會所有人覺醒你同我都坐唔到而家呢個位啦

要去各區買野

我都想講
淺藍到港豬個班
只要你唔好阻到我返工
做乜都得
其實而家已經越來越無成效

Pride parade

但有冇諗過如果休息。廢佬幫同popo有時間出黎徹底清rb。唔再係將rb dum埋一邊就撤。
手足們要係星期一重新set過。
耗時大
危機都大d

唔係話星期六日休唔好
不過都要諗下星期一

政府警甴再封返吐露港公路阻市民返工！

「凡是敵人反對的，我們就要擁護，凡是敵人擁護的，我們就要反對！」

警犬家庭樂，休息點睇?

出去幫下黃店

岩，六日大家休息
幫下黃店

幫黃店 星期六日爆買

不過都係既 星期一至五 手足塞左咁多日應該都攰

咁黃又應該唔會變藍既，但手足頂唔順7日又真既，特別香港人已經開始適應，效率下降，休息兩日諗諗新塞路方法係啱既

岩呀！星期六日休息 所有手足都要抖下 星期一再扮工

推！六日休息 懲罰黃店

一個星期鐵打都死，週六日就好休養生息，過往週六日都會自行停鐵，就知道閒日先係春袋

閒日既衝突，都會造成黃店既損失，係時候要幫佢哋一把

掃下街食好西，星期六日休息下睇下電影，星期一再睇直播

唔好講休息
你講做其他嘢咪得囉

六日就和理非主場
唱歌摺紙

咁星期六日封唔封路？

無所謂啦

休息L出現警告

今個禮拜六日休息啦等美國戰線完成咗先

真心 做好文宣話點解星期六日先停戰
宣讀我地既目標 就係唔想佢開到股市 直到落實訴求

人係犯賤 港豬係要有呢d野先會識思考下

襟定錢
儲定食物

讚成，星期6日去黃店幫襯

吹咩休息風 繼續開花
禮賓府
政府機關
狗屋
狗宿舍

六日咁重要都休息

同意休息兩日

休息係代表 放鐵放車 再18區集會

和你shop
有d商場做完d仆街野
係時間要還